急放 有意pm

有意tg: chelseafather

以為可以買妳個帳

pmed

可，有意pm

tg:hugo1991

廢卡

有呢張，但要賣貴dd

以為你話放針

？

樓豬 我有意
去瑞和街膠收？

我放工觀塘區

你出幾多

20 fast trade
tg hugo1991

有冇我?

冇 太難抽

5m hkd ok?

m=蚊？

樓下再接龍下世做黑警

萬

好波thX

都ok嘅

濕哥25？

手快

Cc尼

小賓子又比人秒

咩事呀。。。

求幫拖。。。